[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [42] 2020年繼續加油

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計3年半、由IOS/AN版計1年半。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩都暫時仲有3周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

呃錢包

25仔中左柳川

注目2
中7星就只會係呢3隻限

7星卷去到肥妹

25 仔

呃錢包25仔

小田原唔係6星黎咩……又玩升星

有無姬路改壹睇下

無石

屌，無得直接買姬路
又無彥根，我屌你老母大咪咪

松竹梅+靈珠購入限定增量
課哂佢

25中竹田

25仔+50石全部保底

垃撚圾
10000羊包竹田
25保保底x2

痴撚線，節日pool一定食屎

25仔返黎啦

姬路POOL我都40抽無7星

課多5000羊抽埋個20抽del game

無謂追啦
留返等真愛

25+25+50
出柳川 大坂
未課金
個豪華なおせち係乜黎
體力藥？

3000羊係咪都送10抽？

25仔中左小田原，想要姬路多d

比正月城娘食有45萬經

隻五稜郭係咪登入送之後下年要抽

又要諗7星卷換邊隻
仲有125邊隻

加埋70抽
竹田*1
信貴山*2
姬路*1
以後唔撚會再追限定pool屌你老母

幾經辛苦屈左25石返黎 竹田+柳川

有姬路

點解今日更新嘅?

柳川都無，屌你老母大咪咪

我都係諗緊換唔換好

下星期新年冇人開工掛

新式打氣
巨滿就打氣
唔使token

不過會同自然打氣類重疊啦應該
2體以上效果減

要課了....

恭喜巴打

老千珠好似可以換??

唔好呀.....

呢隻Game 係中就頭1/20 抽會中
唔中就之後點抽都唔會中
我就是多次既成功例子

無彥根點換

講緊正月姬路

以後要同人分享了

垃圾game等執啦

招計略仲要算實用
今次真係算幫柳川大平反啦

咩料!!?

唔好咁啦
用300老千換隻姬路返黎J下先啦

抽到，唔換
等緊彥根，金龜，小圓同焰焰子
仲差3粒先可以換多隻
情人節安土
屌你老母

下
松包唔係有一隻小田原咩???

屌
原來要中7星先有...
我唔撚中 = 無

仆街

係十抽有機會中=.=

曉巴好似都黑左一段時間

個個都有變公廁

灰左
25石 又死撚埋

真係錢又被佢呃左
貨又唔出畀我

最後20抽
唔出7星就唔撚玩

ok
大家bye bye

一齊del隻垃圾game

係節日pool唔中節日7星
6星都唔齊
係聖誕先出過一定兩隻7星
不過係九唔搭八既7星

保底保到唔記得左對上幾時抽過7星

平時都好少咁
今次真係好撚無癮
1單燒落去
乜撚都抽唔到
以為佢係包小田原
點知要係中7星先會出佢
120石
燒埋落去抽限定又係乜撚都無
依家又得返個位數石

貓巴
勁耐無見
仲以為你已經棄左game

唔勁果d 7星就中得最多

巴打，無謂鬥氣，冇好結果

用錢唔係問題
用完咁唔開心
真係好無癮
放夠負
唔想再影響大家
我潛返陣水先

正確呀

正月抽咩都唔出其他7星，搞到連25都唔想抽

最小日日有開GAME拎D石
之後就保底
所以灰灰地冇追POST

加上收工放假就忙住屠龍

姬路改成點?
唔係好追到新角強度水平(因為一隻都無)

諗緊換幾多隻AC
普普通通就換1隻黎J 好勁就所有AC都換

得閒先入下黎
無咩所謂

哇
依家出新城即時開埋改築

咁撚懶 連野都唔份

8星常規化，應該都仲有好多女女排住隊出

下個禮拜新年唔開工呀

儲埋25石抽姬路pool 有load!

點知係新四星，你老味

松pack
25仔
25仔
50石

7。正月小田原
6。長安
6。小鶴丸

BTW 岩岩好夠300老千珠
新城評價如何？
勁既就換

最重要考慮係自己有無愛先

最少都有一隻7星啦
都好好啦

其實佢7號都有維護
今次呢個係將原本31號果個提早左
佢真係要好似之前咁遲一個星期先開改築都可以既...
唔知係真係因為放假先係咁
定係以後都會係一出新城就即時開埋改築啦

真係game都唔多想開

25石做撚哂炮灰
好辛苦屈番離㗎。屌你老母

立繪唔錯
但95果關用落唔算勁

咁就留住先啦

煩緊自選
求意見
黃色入面應該揀邊隻好??

地形同強度來睇我會揀山果三隻或者肥妹

好！ 咁我留住先

好在正月大老婆係送
唔係呢300又會無晒

純J樣
其實會想揀成都 (當年150抽又係唔中)
不過我已經有125既紫禁
要多隻拳城既需求相對少d...

3隻山城
卡美洛 千早 San Leo
其實要補山城既弱勢
就真係應該係入面揀一隻
特別係San Leo
7星山城炮 應該要黎控場會好爽

不過Overall 考慮
最泛用最勁好似係肥妹

唉....好煩

真心師兄明知自己黑仔就唔好追 課完咪留黎抽5step=,=

我會揀山炮/肥前

我都諗緊聖米/龍宮...
盾都有考慮 無7星盾
我水城好似仲弱過山

追多左一單
都係唔中...
哈哈

認命了

係...
我依家基本上都係收窄到呢兩個二揀一
我諗最後揀山炮機會大少少
因為山隊真係好弱

始終覺得盾城出場機會比較少...
真係要揀聖米/龍宮的話
我會揀聖米 (除非你已經有同樣頂尖既歌舞 好似 肥妹 / 聖聖米)
如果唔係...揀一隻聖米要黎誇地形用都爽

龍宮係要全水隊果時先發揮到最大威力

另外未課又想課既大家 如果有好既自選既7星就課松pack（記住唔係咩都有得揀） 如果唔係既話我會建議課石

石有優惠咩!?

屌！
我依家先見到......

btw有冇人知封面隻正月50點黎=.=
卡池機率唔見 入面冇非up既7星我懷疑緊係咪有錯

咁你課咩多1單=.=

唔好再課喇...
愈窮愈見鬼呀

弱智左原來之後登入送 之前睇過都唔記得

課埋兩個竹

唔課啦
心淡

咁傻豬=.=

肥妹係大婆
一出即出老千

明明中到7星就直接係pick up
加埋試左3次都唔中
唉...

咁龍宮可能會好少少

我都追多5000羊，保底，收手了

收手啦
我都收手啦

如果要純水隊就真係差呢兩隻
好難揀

剪卡啦
你自制力太低

是但換左一隻先
下次換埋另一隻

DMM 10000pts係咪=10000￥

原來錢都有上限

竟然

恭喜

我一個月一單都想剪手指
你

大約係幾多？

我都係諗山城，上次張7星券都未用，1月課個松set又多一張。我可能換山盾山砲

補山城弱勢都係想用黎打武神
本身打武神氣食得好緊
炮城基本上唔會巨得滿 除左金龜
對上復刻真前田我都試過落聖萊奧 但係完全冇作用
所以最好揀千早 對boss終極兵器 又慳氣

至於肥妹我覺得有聖米個需要程度就大減

不過講真 最緊要睇自己細佬做人

聖米
水隊可以冇龍宮 但唔可以冇聖米

咁都叫多到爆=.= 濕碎啦
利申課最多兩次都係2千 一次抽橘アリス（抽唔到） 一次抽fgo阿榮

你就好

每個人負擔能力都唔同既，課金既野都係適可而止啦。如果連續幾個月都不受控，就要考慮尋求協助

我都係兩張券未用，巴打建議唔錯。一張千早，另一張係咪新天鵝好呢？

山盾用藍毛盾我覺得可以接受 我新天鵝中左都未上過場

好難講佢受唔受到控 佢又唔會真係追到有 大部份都係臨介點就停

呢個真係佢自己先知，的確就咁睇都仲控制到未發展到左病態，但從佢表達多次洗大左又後悔，值得注意一下。未必同病態賭博有關，或者係理財同自控行為相關

中埋

山杖我已經有，咁睇黎得係要揀山劍，係咪叫卡米洛？

係

過左

你兩個真係最佳拍檔

So Gayyyy

你其他Game都課好多???
我依家限自己剩係課御城同壽飛
(之前撞邪課左天華百劍...好後悔)

其實有時真係心癮同鬥氣

今次御城呢個玩法引左我上釣
抱住果種只要一中7星就會係Pick Up 既心態
諗住會畀平時更易中到pick up
1松 2竹 30抽都中唔到7星
復刻限定果個pool又係
諗住是但中一隻限7星都好
點知又係20抽乜都無
心癮、賭仔心態、鬥氣
咩都有d啦...

其實問我係咪真係咁想要
一半半啦，小田原城 CV 西明日香係幾正的 (CV 真係會令人控制唔到)
但其實到今日打活動關再試用既時候
覺得佢又好似唔多勁
(仲死埋...好在佢死唔會計落戰功入面)

復刻果班
係正月姬路最想要
不過無都無辦法啦

其實我老千珠都仲夠換一次既
不過都係決定留返真係老婆限果d先用

我首任老婆新天鵝
其實落場機會唔多
本身盾城落場機會已經唔多
火力夠的話、直接清場
法城減速又減弱左盾城上場既機會
到真係要防Rush果D
其實一隻5改6練滿練好
都夠擋

咁到最後最大機會係變左武神關係果時用
但超難狀態之下既武神
又有幾多隻真係可以用盾擋到??

我老婆到依家都仲係得85LV
你就明佢既泛用性
其實唔係咁大

如果真係純水隊
聖米重要性真係好高

咁又係
武神關本身加氣會慢D
唔係有好既打氣方法的話
炮城根本好難巨滿

你話平地形
可以用平安京 配 五稜郭就話可行

千早我知道佢係勁
但個樣唔係太好J

San Leo 個肚臍仔好J好多

肥妹個考慮
反而係全平山隊果一樣
因為我本身最勁既平山歌舞係得水府城(改)
唔係話佢唔勁
但未到最勁...

可能放係度唔用住
諗多一陣先

轉下巴哈果邊D 資料先

NO.327 ［正月］大坂城
時節限定
特技是依巨大化程度範圍內城娘攻擊+25、範圍+5 (最大125、25)，對範圍外城娘攻擊+15、範圍+3 (最大+75、15)。
改築後為依巨大化程度範圍內城娘攻擊&防禦+35、範圍+7 (最大175、35)，對範圍外城娘攻擊&防禦+20、範圍+4 (最大+100、20)。
計略為指定大範圍內城娘攻擊力1.5倍、足止數+2(持續25 CD50)
改築後計略強化，攻擊力上升至1.7倍，耗氣減少至7
最新的規格外歌舞城，除了範圍內有高額攻防加成，現在連範圍外的所有城娘都可以有一定值的輔助效果，範圍外也有不錯的數值提升。計略攻擊上升1.7倍粗暴實用，足止+2也讓隊伍組合時更加靈活，雖然附蓋率比較普通，但持續效果25秒也足夠應付大部分情況。雖然只是簡單的攻防數值，正月版改築後那無視範圍的輔助能力是一般歌舞所辦不到的。改築優先度高 評價SS+

NO.328 ［正月］姫路城
時節限定
特技是自身攻擊+30%、範圍內城娘攻擊後搖減少20%。
改築後為自身攻擊+35%、範圍內城娘範圍+30、攻擊後搖減少25%
計略為對象城娘範圍內城娘攻擊速度2倍(僅對自身使用 持續20 CD50 耗氣10)。
改築後計略強化，持續時間上升至30，耗氣減少至7
正月刺客，賣點在其計略讓自身範圍內全城娘攻速2倍，這個2倍速只有攻擊速度，但和特技的25%後搖搭配剛好互相補足，而且搭配彥根就能把空窗減少至2.5秒。正月姬路主要能搭配其她城娘做組合使用，比如溫莎堡把計略丟給某座城娘後，用正月姬路再輔助加速。原版本的姬路因為是指定效果所以無法搭配其它強力計略是其一大遺憾，但是原版的3倍因為同步減少後搖，其地位依然無法撼動，如果說原版是最強自幹王，正月版就是最強輔助兼輸出，在全體效益上是正月版勝。改築優先度高 評價SS+

NO.425 ［正月］小田原城
時節限定
特技是自身攻擊+30%、範圍+30、範圍內城娘攻速+25%
改築後為自身攻擊+35%、範圍+40、後隙減少20%、範圍內城娘攻速+25%
計略為對象城娘攻擊+100、使用後每8秒增加1体攻擊對象 (最大+4目標) (僅對自身 持續40 CD50 耗氣7)
改築後計略強化，對象城娘攻擊+100、範圍+40、使用後每8秒增加1体攻擊對象、每8秒增加25攻擊力 (最大+4目標、+100攻擊) (僅對自身 持續40 CD50 耗氣7)
標準強力自幹特技，賣點全在計略的暖機效果上，隨著時間小田原可以有非常強力的清場能力，在對上多數敵人時，只要度過前8秒後的輸出能力碾壓所有銃城。計略可以簡單的無縫接軌，但計略重新使用時會從頭計算時間，所以要完美使用可以等最後的8秒最大化時間打完再補上。在打單點上仍是姬路穩居榜首，但正月小田原確實的改善銃城面對大量敵人較無力的共同問題，不管是搭配浜田加速龍或同正月的姬路範圍加速都非常爆炸，後者前提是得先巨滿2座銃。 改築優先度高 評價SS+
被害兜表示：一回過神，他們就被射爆了

NO.426 ［正月］竹田城
時節限定
特技是自身攻擊+25%、自身伏兵足止數+1
改築後為自身攻擊+30%、自身伏兵足止數+2、受到傷害減輕15%
計略為設置物，能對目標及周圍進行小範圍攻擊，範圍內敵方造成傷害減少15% (紅格 CD60 耗氣10)
和原版最大的差別在於獅子銀虎在本體發動特技後具有足止效果，而且附加能力也很不錯，特技的減輕和銀虎上的減少傷害能相互作用，讓原本就很耐打的銀虎更好發揮足止效果。伏兵的足止能力如果活用能製造很多輸出空間，尤其力士或是武神這些高攻擊單位，銀虎上的降低傷害效果也能當空降型BUFF使用，對飛行不能足止的敵人也具有效果。 評價S
120級獅子銀虎 耐久5046 攻擊398 防禦456 範圍150 回復34 (特技已發動)

NO.424 ［正月］宇都宮城
時節限定
特技是自身範圍+30、自身伏兵攻擊後隙減少17%
改築後為自身&自身伏兵範圍+35、自身伏兵攻擊後隙減少20%
計略為設置物，對範圍內(220)1個敵人攻擊，此攻擊無視防禦，攻擊後目標2秒內移速-60% (紅格 CD60 耗氣7)
正月BBA，狗狗咬了筆之後變成遠距離攻擊!?。本身特技隊本體只有範圍提升，大多用來強化狛犬，雖說如此，狛犬的攻擊後隙實在太長，光間隔就約3秒，範圍也不到大，要拿來牽制單體還可以，一整群就只能當避雷針。和原版一樣，狛犬的素質說不上好。改築優先度中 評價B

===========================================

NO.427 ［正月］柳川城
時節限定
特技是自身&殿攻擊+40、氣力自然回復量上升(約2.5秒+1 同一般增氣設置物效果 第2個開始遞減)
改築後為自身&殿攻擊+60、範圍+20、氣力自然回復量上升(約2.5秒+1 ...同上)
計略為對象城娘對飛行敵人補正1.5倍，攻擊後目標3秒內移速-40% (僅對弩 持續30 CD40 耗氣7)
特技放上增氣效果稍顯尷尬，一者要巨滿才有效果、二者改築後為5巨城耗氣量再多一碼，撇除這兩個問題，計略給的效果上是還不錯的，和岡城同等級的緩速能力還帶對空bonus，空窗時間也短，幾乎是隨時能放，搭配無雙這些多體攻擊武器有不錯的牽制效果。特技的增氣效果好處在發動後不需要隔波就要補，也不用擔心格子差沒位置放，其實增氣效果別看得太重，當成會緩速且對空有利的弩城使用就好。 改築優先度中 評價A

試下砌銃陣隊

好耐無執過個倉
一搞搞左我成粒幾鐘

真係要讚下官方
五稜郭張圖靚到爆

睇黎用晒2019嘅運

真係畫得好靚

見到又想再抽...
不過這些機會

是但換隻翻去做老婆lo

留老千珠啦
一陣二月限定出老婆
如果無返300起手就死得

幾時到我老婆出限定

睇下我既中伏機會先

新天鵝堡：
未出過限定、人氣都算係唔低，中伏機率 3星

金亀
未出過限定、人氣連佢家姐一半都無，點睇要出都係家姐出先
中伏機率 1星

ダノター
已經出左限定，我諗都唔會再出，安全
中伏機率 0星

聚楽
同上
中伏機率 0星

巴黎古監獄
出左無幾耐，人氣又唔高，無咩機會出
中伏機率 0.5星

潛在風險

江戶
今期人氣選第一名
中伏機率 5星

其實信貴山都幾正

正月隻隻都靚

如果有姬路 大坂

我都想乜都有，不過乜都有就唔馨香啦（自我安慰）

巴打好似都有中到小田原？

係呀，不過今次課金比之前任何一次都多

又到星期日
又係試新Game既時間

agger

有無人ios app 呢排成日要重新download data?
試過幾獲，重要次次係街

我無事

一口氣裝左4隻新Game
最少有3隻我覺得可以hea住咁得閒玩下

算係幾唔錯

邊幾隻

我都係咁
勁曬data

你地綁定先之後
試下成隻Game del左佢再重裝

彈珠唔錯，但要vpn 真係不了
其他玩咩？

呢度無一隻係彈硃

あやらぶ係dmm既 lihkg 都有post
不過玩落我反而最唔想玩係呢隻
雖然囡囡係幾唔錯
戰鬥都係Auto 加手動出技咁

ガールズxバトル２
就係三國背景既囡囡
放置Game黎
唔玩果時放係度就會自己升資源
得閒玩果時就可以清關推進度
戰鬥又係全自動
隻Game係嘔心地想你課金
不過玩呢d Game好處係
佢嘔心到根本正常人都知道唔應該課
所以hea玩係幾安全同輕鬆

もののけ夜行
d角色全部都係妖魔鬼怪
幾有新鮮感
不過都係放置 + 全自動戰鬥
得閒玩下就ok

最要認真玩果隻 係ゴエクロ
好難講點玩
不過可以帶好多隻角色同時上場打
職業好多...半自動戰鬥
都幾過癮

係wo 認錯
左下果隻我有玩過
不過活動打箱太肝棄左

原來要肝?
咁唔玩了

活動要係咁打王

不了
佢高星D機率已經好低
一玩落個感覺都唔多佛

睇完巴哈食評，想換正月大阪，巴打們點睇

你本身有咩歌舞？

大阪，美泉，聖米，肥前。夠就夠用，係諗下會唔會雙歌舞打武神。聖誕唔記得換聖聖米。都係果句，最弱係山城

我覺得你都唔係太急需再換歌舞

咁留返d老千珠換新城thanks bro

清晒又可以養生

打活動關
有活動任務

清埋了
每日委任就ko

咁快

唔清無石做25仔

我係指活動消體換獎品果堆任務

委任卷都冇哂
要好似以前咁場場手動

投票果時用晒了
手動有手動樂趣

果堆慢慢來啦
有排養生

來緊一號又可以買了

好耐無做過大特價

養生到連登入都懶
無登入個幾月

幾個月

個幾月呀😂

有委任卷後連活動都係刷牙搞掂

都唔知係好定唔好

方便同時玩幾隻game ge人

講真佢唔開啲關俾人任刷
其實唔會想成日玩

第一個pool 50石小田原
7星石許昌
第三隻節日7星
頭先先醒起抽過萬聖節萬里

抽左60抽都係唔出柳川
垃圾game

有個課金pack好似包一張

歐撚到....

課左25000羊
買埋1000羊個pack就唔買了

設施唔夠用
加範圍最缺
光秀炮配正月姬路不得了

原來已經抽左80抽
20抽係松竹

有300珠
邊隻抵換

缺咩換咩

我仲諗緊點解會出許昌，原來係7星石

錢，全部都係錢，全部都係錢.......

好rich

抽多20抽結束呢個回合

100抽3隻正月7星
結束呢個回合

屌你老母都係唔出柳川

3060羊

秒.... 唔洗我埋單都覺得好hurt

]秒.... 唔洗我埋單都覺得好hurt[/quote]

Btw正月柳川唔係緊急可以刷咩？
定係我get錯另一隻？

活動係宇都宮 睇黎你未打

買吧少年

原來打左咁耐都唔知自己打緊乜
好彩無做肥料食鬼左

換埋大坂就可以結束呢個回合

有錢就是任性...

分晒心去玩其他Game

あやらぶ我都有玩
不過我係全自動
一路做其他野一路玩
有石就抽 升下角睇下啲色色既 episode

新玩
點先有千狐珠,同7星符交邊隻好

千狐珠 10抽 = 10粒
睇#2 紅框藍框
平安京 江戶呢啲carry度夠高

我棄左囉
同埋兩隻放置Game都開始感受到樽頸位
不過反正一開始以無課為目標
Hea玩算

反而呢隻玩到上晒癮

記得記得綁dmm

好唔習慣星期二無更新

無晒人

有架，不過無咩好講
諗緊爆唔爆多7條體拎埋月任

有就要埋啦

7條體換120萬經 超值

都無咩好講 每日委任3,4場收工

same
反而好似師兄咁搵緊新game 玩

有好野唔好收埋，記得同大家講呀

我發現最大問題係
好多Game真係要課先會好玩

呢樣真
唔課根本享受唔到

但依家所有game都停課左，唔想再用錢係手機game之前課得太多

御城我諗算係少數真係可以無課都享受到大部份樂趣既Game
當然前題唔係以全地形8星隊125lv 為目標啦

但其他Game係設計到
無課就左閹右割咁
令你少左好多野
玩起上黎一來唔方便
二來係完全落後其他課金玩家極多

真係變相墊底 陪玩

我今晚裝左隻 在地下城....
之前睇完動畫都好鍾意
裝隻Game無課玩下

暫時都係玩不嬲玩開果隻公主連結
其他玩兩下都無玩落去

公主個生態好惡劣 (聽聞)

其實都係咁出新野要人課囉
但台服成日送抽，有儲石唔亂用都還好

公會戰每月打八日左右，要同人夾打既傷害果d 係有d 麻煩
但睇台仔d 公會d 八卦好好笑

有時好怕Commit 落一隻Game度
因為一玩就真係要花好多時間去研究

呢隻好搞笑
可以課金買戒指送畀特定囡囡結婚
之後可以換婚紗skin

祝大家新年快樂

Happy new year
今年要病住過年

無事嗎?
祝早日康復

新年快樂

新年快樂
焰焰巴

新年快樂呀

新年爆死 玩開+課開個隻game 70連爆死

以免費7星黎講
都算係咁

免費7星黎講 配番本體直頭勁到仆街（有氣既話）

新年快樂，隻正月五稄角好靚

諗緊改唔改好

新年快樂 巴打
dmm 今次真係算幾佛心

我就唔改住啦，個技淨係配合正月娘，邊得黎咁多正月啫

2020首次築城出彩

你當自食返個-30% 後搖
其實都唔差

2020年
1月1 日
正式Del 晒早幾日新裝既Game
輕鬆無課Hea玩就會卡關
要無課仲要玩到
就要花勁多時間落去研究
不了

真係無咁多時間
等遲d 出隻このすば 先認真玩

背景乜都睇唔到

正

巴哈大佬點評
==============================

NO.423 ［正月］五稜郭
2020正月登入獎勵
特技是自身砲彈直擊補正上升至80%、範圍內城娘防禦+20%、範圍+20
改築後為自身攻擊+50、砲彈直擊補正上升至100%、範圍內城娘防禦+25%、範圍+30
計略為對象城娘爆風範圍2.5倍、對象範圍內[正月]城娘攻擊後隙減少25% (限砲城 持續30 CD40 耗氣5)
改築後計略強化，後隙減少上升至30%、持續時間上升至40
高階砲城常見的大效果直擊補正，但其它效果就沒什麼特別的，畢竟是活動贈送。賣點在計略發動中的爆風範圍上升，目前以來最高的500範圍，清線能力很不錯，和新春關卡送的餅花砲相性優良。有用過金龜2倍爆風的應該都知道爆風大的好處，正月五稜郭再大上一個馬身，可惜攻擊力也被計略給限制，要再進一步提升攻擊只能靠光環效果，上限較其它7星砲城低了不少。計略的後搖縮短因為只對正月城有效可惜了些，改築後能輕鬆維持高爆風範圍和縮短後搖，搭配大阪的攻速後攻擊頻率很高，改築優先度中高 評價S
拿+10餅花明星大砲對應地形下特技發動後攻擊915

準備改新連登名
有無好既提議??

咩事
咁呢度點？

佢應該係話改自己個名

又改名

我以為miss左啲咩大事件添

即係要同正月小田原一齊出

想改個可以用耐少少既名

我好奇咩原因導致個名唔可以長用？

大家新年快樂

近排睇緊一拳漫畫 即刻諗到
Lordの殿

好靚

其實我大約已經諗到新名
不過Lihkg 30日內有改名限制
(但係佢又無倒數)

殿のロード先啱

真名解放

齊晒

曉美焰世界第一
金針雲耳蒸雞

佳村はるか（已婚）

會被人打...

改做 焰焰巴世界第一

野球選手/一般男性

GAY

咁多隻25仔都冇隻中姫路
諗緊所有AC 都換隻姫路返黎

以上動作你一直不斷重覆
PS4你話冇時間 買部Switch跟身啦 你一個月課金錢夠你買好多單機GAME

我4年前買左部VITA 到E+總共買左兩隻GAME

PSV 買都都冇買

我對上果部已係PSP

呢排玩緊劍盾 對上玩已經係gb金銀版
童年回憶返哂黎

幾日打完
好垃圾

主線真係好快完
不過完左先係開始
捉怪 孵蛋 搞5，6v 對戰
比之前金銀複雜左勁撚多
而家好多野都記唔熟 勝率得4成 連超級球都上唔到去

GBA
有啲想買部psv玩小圓隻game
不過加埋gravity daze都係得2隻game想玩

唔好晒錢啦

1pack都唔使

二手？

嗯，不過啲game唔個搵唔搵到

養生到真係無咩好講

我有部psv一代好新淨，不如送俾你啦，講堅架

邊好意思收
仲要係貴野

第一代應該唔值錢啦，放係我度幾年都唔玩，唔掉唔送都只會一直放，浪費部機又浪費空間

又on少左日

7星卷結果換左聖米

明智之選

儲左兩張7星卷未用
諗唔到換咩好

邊個屬弱就換邊範

都係得兩大考慮啦

1. 愛/老婆
2. 強度

最好就1+2都咁正啦

我果張都未用

今年3月開始既武神都清晒解晒戰功

點跟

屌 入唔返隻game
係咪即係無左save

對上1次大課係8月
帶無機會同dmm拎得返個ac

Send email 去試
有課過過就有機會

養養下生又升左兩個LV
不過D 回體藥全部用晒了

我keep咗成堆回體藥冇用過

我唔鍾意有D 野係個Gift Box 入面
(強迫症)

+1

一齊養生到下星期二
唔知會唔會又開 5 Steps

我養左3年

我養到超難武神都唔打

上年d野都冇拎

啲有啲on9問題
有啲神娘叫合成exp 。合成叫特化合成 兩個合成有咩分別
有得揀城娘確定個頁最底有個預xx所 係有咩用

重想問問改築係唔係好似進化咁？

唔on9呀
有咩唔識唔明隨時問就ok

合成就係升LV
呢隻Game多數係以「神娘」做肥
用黎升Exp既包括有最常見既
ツバサ

特化合成就係特別條件既升Level
一般最常見既係 コマネ (有分3星/5星/7星)

會因應對應既星星數
增加唔同既經驗
(可以睇下圖)

而今次活動會打到一樣特別既肥

要黎餵畀個名有 （正月）既城娘食既時候
會有額外既經驗值

底下面果個
預かり所
即係貨倉
分兩邊、左邊係要黎放城娘、右邊係要黎放神娘(肥)

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

歡迎新朋友
我見到每個新人都一定會講一次
記得綁定DMM先 (如果打算會長玩)

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

新手快樂大家

新手快樂

2020年新手

我諗佢應該係打錯字

不過呢隻Game最好玩
正正就係新手果段時間

謝

歡迎新巴打加入，呢度啲人好鬼好傾，問乜都得

有無話要sd邊個email
我打英文sd完去呢個 dmmgames.dev@gmail.com
無覆到

日本新年可能放緊長假
無咁快有人覆你

電郵地址果度
可能要等有寄過既朋友確認

根據以前巴打經驗
英文都ok

巴打試呢個
[url]oshirore-support@mobile-game.dmm.com[/url]

2020/1/1（三） 元日
大部分公司行號休至1/5，形成2019/12/28～2020/1/5九連休

咁睇應該禮拜一先覆到

係
正常公司都會放長假

新手 準備入坑 已睇頭Post
有咩起手要再特別留心

如果唔刷首抽 係咪ios版 直接連返Dmm 怕佢壞app

係 挷定完之後就可以安心玩

好 唔該幾位

歡迎歡迎
如果睇晒頭post
我諗最基本既概念都會有

iOS綁DMM就係由你決定正式玩果個Account果時做
因為一綁左就甩唔到個DMM account
想重刷首抽就之後再綁定，就要綁落另一個Dmm account度

綁DMM係重要既
因為真係好多人試過壞APP
iOS特別易壞

你玩落有咩唔明
隨時上黎問就OK

呢度班老屎忽玩隻Game玩到太養生
平時都無咩野好講
係等有人問問題先會多d野講
所以隨時歡迎問
問乜都得

你可以試埋另一個email
我係game入面搵出黎的
不過應該都係要等到最快星期一先有人覆你

其實我都養生開 開緊AFK arena
然後見呢隻重女， 所以先想玩埋

你鍾意養生
呢隻真係岩晒你啦

彈app 入唔到主畫面

咁多新人

用ios定and? ios我唔識 我萬年and撚
btw dmm版 我玩左3年 彈過1次咁大把

不過都自己重裝幾次, 隻game早期寫得衰
game size大得好快

重裝左 搞掂， 可能我數據+ WiFi 互換有野錯誤

其實算好細好細
細到我懷疑佢入面乜都無

以我咁耐既個人觀察
無論係第一次裝果時D/L 果堆大data
或者係每個星期維護之後更新要D/L 既data都好
係佢搞緊果時，絕對唔可以打斷佢
無論係出返主畫面又好，點都好
總之一定要等佢自己係度Load晒所有野入Game咁先最安全
試過幾次打斷佢之後就死app

好事

依隻有玩過，但抽咗幾隻六星，又唔識養人就棄咗，轉咗去玩千年戰爭

千年難玩過呢隻好多

唔知巴打係幾耐之前玩
以前個年代係比較難升角色
依家就改到好易

係咪咩都可以打？
例如天下布武 打完普通有難
定係返轉頭卡左普通先再打

然後躍日果D 係咪打完一場拎石？
好似今日 打武器咁
打贏不過就R晒頭 唔知為乜

入場果度 佢體力消耗 1/5 係咪姐係入場消20%體
贏左先會消足

最後 有咩方便小小 查自己城娘 幾號既方法
Game 入面冇no. 真係想屌死佢

問題有小小多

一開始都係建議以主線23關為目標
以達成特別戰功「殿1下都無被攻擊」為目標(Normal/Hard都ok)
達成之後有會有一張7星3名城自選劵
用黎揀彦根
當你有佢之後，之後會易打好多
呢個特別戰功對新手係有d挑戰
不過到時如果真係搞極都搞唔到
都仲有一個邪道方法可以搞到
不過到時先再講

曜日 係要黎打素材
一般會有幾樣野可以打
武器 / 神娘(肥) / 錢 / 築城用既石
現階段全部關清一次賺左d 靈珠(石) 就ok
真係要刷的話
係等有『金銀藏活動』果時先刷就最值 (特別係刷4星櫻花武)

所以有未完成既關，入場果下都係扣1/5先
如果你成功過到就扣足 1/5
如果挑戰失敗，就再減半，即係只會扣 1/10
所以，如果有某d特別戰功想挑戰
當中途發現自己失敗左 (例如有城娘大破/有蔵爆左之類)
就建議即時走場，之後再試過
咁就可以一直用1/10體去試
如果唔係你過左果關要再挑戰個戰功，就要用足體力去打

城娘號碼可以係日本wiki搵到

如果係巴哈果度
你直接打個名search會快d

補充多少少
打普通打到咁上下
可以打困難
並且要係難之下解到「特別戰功」為目標
因為之後就可以「委任」果關
盡量將難而又可以委任既關向後推
推到打唔到，就用可以委任升少少城娘Level 再試

呢隻Game 要贏有3大元素

1) 城娘等級
2) 出戰城娘選擇及組合
3) 打法 (城娘擺位、巨大化次序、計略使用)

謝大佬 好詳細

冇no.真係好撚on9
而家上wiki睇都係排序揀星數黎排 咁樣最易搵

明白， 我login 有3周年卷 已經自選左 no.121 果隻 彥根
咁之後係要keep住換佢？

築城果個 係咪有城石就鳩築得？
我見佢右邊有其他， 果個係用200築城石 可以出果兩隻城娘？

唔該晒
我一路玩都一路有問題 但巴哈又冇一個好詳盡好詳盡既攻略 都係有小小難入手

今朝仲想down 埋pad黎玩
不過未揾返個舊Save lol

明明呢D 大佬你仲熟過我

其實因為主線 23/49 都可以分別得到兩張3名城既自選劵
所以3周年果張7星自選、正常都唔建議用黎換返呢3隻 (浪費左)
不過既然你唔換都換左，都無辦法
咁就用黎換大坂城吧

築城每日一次、要黎解日任就夠
因為極少機率會捉到好野
留返佢有超特殊築城活動果時先狂築吧
(每次用10石、有較大機會中5/6星)

右邊你見到200石果D
係活動築城黎
打關掉item 儲夠200就可以築一次
其實都唔係特別勁、都係收藏用多
遲d 到佢復刻活動果時
你可以築返一隻收藏下

無所謂啦
有咩隨時問就得
大家都會盡量答

巴打咁心急就用左3周年卷
進度唔多可以重新黎過

見到你都係尋日先玩 真心建議重新黎
張卷用黎換自己中意既

咁轉頭Re
真係岩岩先開波 斷斷續續都未有三個鐘
姐係3周年卷係要留住先？

唔洗留 因為係得咁多 唔會加新城娘
揀隻你自己中意既

跟住3月就四周年 到時又會送一張自選

再唔係可能打到有d關唔夠打
到時睇下手上差d咩再揀又得

重玩的確係最好選擇
抽晒d免費抽
先再慢慢諗揀邊隻

重玩左，
岩岩第二日免費抽 好似幾歐 中左隻6星
新田金山

其實係咪初期 抄上網隊常規最好
定其實定位差唔多就得
好似login 送果隻 正月咁
我覺得遠程黎講都幾好用
咁我就落左隊

初期唔使抄
抄左就唔好玩
上巴哈檢查下自己手頭上既城娘先
睇下邊D評價係 SS+/SS 就重點培養
無就S 都升住先
一般情況大約係出3-4隻近戰 + 4-5隻遠攻
咁樣配法
建議點都最少練一隻歌舞 (回血奶媽)
一直打到你真係點都過唔到既關
先上網睇片、睇人地係點樣過
再參考佢個組隊方法同打法

如果一開始就直抄
會少左好多樂趣

係無其他頂級炮城既情況之下
你可以好好升佢送果隻正月五稜郭
都幾勁的

提多樣野
抽到重覆既7星
盡量用黎突破
唔好要黎改築

到你抽晒4日免費抽之後
你可以貼box
等大家畀下意見
有邊d 值得重點升

好 咁而家就靠手頭有咩就推住先
有咩資源係要留 唔可以亂用住
例如exp 改築娘

7星羅紗要留
7星ススキ要留

前者係要黎突破7星城娘
後者係要黎改築7星城娘

而前者係全Game最珍貴既資源
因為7星要突破、只係得兩個方法
一係就抽到7星重覆 (唔易)
另一個方法就係靠7星羅紗
不過7星羅紗入手都好難
多數係課金Pack入面包埋
無課玩家係要靠官方送 (周年紀念多數有)
或者到 5 Steps 扭蛋果時，大約抽到 第3 Steps 會送既

建議兩樣都係留到
你決定到邊隻係最優先果時
先去用

其次應該係コマネ
呢樣你月任消夠體力就會有
建議開頭都係盡量跟返星數食
而且係留畀真係勁果D食先

即係例如你依家覺得 正月五稜廓可以做到主力既
都可以餵佢食 (但其實應該用左活動肥先，如果你有，果隻一食都有45萬EXP)

開頭你少7星
就可以練多D 5星
其他無咩用既 4星用黎改築上5星做肥
再畀有用既5星改上6星
好多5改6既都唔弱
但要選擇岩，唔好浪費左係D 唔勁既5星身上

贈物果D 岩既就用
特別係主力果D
盡快升到 100/200
會有額外 10%/20% 能力加成

大部份都明， 但
其他無咩用既 4星用黎改築上5星做肥
再畀有用既5星改上6星

呢度唔明， 改築唔係有專用既神娘咩 ？
呢度做肥既意思係咩 exp 定可以同星數都用黎改築？

靈石係咪全部留 唔抽野 等果D step up pool先抽？

改築有兩個方法
不過最主要既方法係用一d 無咩用既城娘堆肥

例如 十抽最多出現既4星城娘
4星城娘只要用另外7隻 4星城娘做改築肥
就可以改到上5星

重覆呢個方法5次
你就有5隻由4星改上去既5星肥

呢個時候，你再用1隻你真係想升上去6星既5星城娘
去改築果度食晒之前果5隻由4星改上去既5星肥
你就可以得到1隻6星城娘啦

而神娘ススキ
你就當佢係一隻百搭既城娘
ススキ分5/6/7星
你可以用晒5隻5星ススキ黎做肥
去升一隻5星上6星
又可以用自由組合、可能3隻5星肥、加2隻5星ススキ咁

而無課改7星既方法
就係將3隻唔用既5星改上6星
再餵畀1隻唔用既6星上7星
最後畀隻7星要黎改上8星

呢度你慢慢睇多D
玩多D就會明

唔明可以再問
會解到你明為止

靈珠有兩個主流玩法

一個就係留到5 Steps 先用
好處係，第 5 Step 係包中7星
而5個Step入面分別都會有唔同獎勵
例如 Step 3 好多時會有一隻 7星羅紗
但每次需要既石就比較多

25 + (50x4) = 225 靈珠

另一個多人玩既方法
就係所謂既 25仔
每個新pool 第一次10連都係半價既 (25靈珠)
每次只係抽10抽，從而得到10粒千狐珠 (老千珠)
老千珠係無使用限期，而且可以累積
當你累積到 300粒既時候
就可以換一隻當期既7星

兩個玩法都ok
不過呢度班課長/歐洲人 已經差不多齊晒7星
又或者有某個大佬已經儲左成1500粒以上既老千珠
佢地就會偏向抽 5 steps 多d

話時話
我已經連線3日定4日都抽到末吉
我就快無勇氣再開Game啦

25仔左 就留唔到 225？
好難存既？ 因為睇落 25都相當吸引

末吉好野黎
末吉抽蛋即中7星

呢個又係有咩作為 我今日大吉

每日送體+1件垃圾 無咩用

我係跟日子 1號左最左手邊開始順住落去
可能我好運 好少連續超過兩次未吉

25仔即係幾乎每個新pool都抽
一開始玩會有好多石 可能都重有機會夠石抽頭一次5steps
但想抽下一次唔課金應該都好難了

ps 5steps大約個半至兩個月出一次

都要抽既 就算15體都係體

新玩而家應該會極爆體
主線盡量打到幾多就幾多 然後全部委任哂d體
由其而家殿同城娘都exp up 唔好哂

官方叫我覆返呢d俾佢 但好多都唔記得

「御城プロジェクト:RE ～CASTLE DEFENSE～」お客様サポートです。

お問い合わせの件につきまして、
PC版とデータ連動を行われていた場合は、
PC版より連動ID/パスワードの発行を行っていただき、
スマホ版で入力する事で続きからプレイする事ができます。

しかしながら、PC版とのデータ連動を行われていない場合は、
こちらで調査を行い、アカウント復旧が可能であれば、
対応する事ができます。

アカウント復旧のご要望の場合は、お手数ですが、
以下の内容についてご連絡いただけますと幸いです。

----
・「Google Play版」「App Store版」の
どちらでプレイされていましたか。

■アカウント情報について
・復旧希望の「ユーザーID」:
・殿レベル:
・アカウント作成日:
・天下統一のクリア状況:
・「家老」に設定していた城娘:
・所持していた城娘:
※できるだけ多くの城娘をご記載いただけますと幸いです。

■有料アイテムを購入された事がある場合
・購入日時:
・注文番号:
・購入されたアイテム名やセット内容:
・購入金額:
※可能であれば、上記内容が記載されたスクリーンショットの画像を
添付していただけますと幸いです。
----

今後とも「御城プロジェクト:RE ～CASTLE DEFENSE～」をよろしくお願いいたします。
--------
御城プロジェクト:RE ～CASTLE DEFENSE～ お客様サポート

盡量畀
畀得幾多得幾多

課金記錄全部都有 7星城娘應該都數得晒俾佢
反而想問id果行係入game畫面左上角果行?

1號至5號都係大吉

歐洲人既表現......

係！

你最好搵埋課金果D EMAIL 紀錄畀佢

其實都對每月解足月任
要花既石有影響....
100 同 15 差好遠

我多數抽最左/右

純粹覺得好唔老黎

我都唔知幾耐無試過中7星
依家已經完全唔會有期望

新手期要儲石算係比較易
但每個星期抽左25
就難儲夠225

不過我覺得做25仔開心d

提提大家
特價石做埋聽日維護前
有預感自己需要課金既
可能考慮課左先
我睇佢個死樣分分鐘又開5 Steps 呃錢

我就唔課啦
12月真係重傷
要的起心肝休養返一個月先

DMM 又出新GAME
呢隻應該無R18版啦?

下，個主角無著衫喎，唔係唔18禁下話

使左10萬羊都黎

姆明真係好撚恐怖

唔識野 不知幾得意

成套野氣氛好詭異

內容已經冇乜印象
不過記得好細個個陣係朝早5點半定6點播
個陣特登較鬧鐘起身睇 cls

而家見到有姆明d扭蛋都忍唔住
連隻杯都係姆明

我個隻好似都係

屌

hehe

好撚gay

Same feeling

女女game post都有得gay

根據往績 我估開養生金銀藏

諗緊d 回體藥用唔用埋佢好

屌，養生到復刻關無打到
蜘蛛炮無買到，大坂唔記得換

姆明最恐怖係D觸手草叢

你直頭係放置咗

蜘蛛炮？

1000yen炮

我都無買

唔課垃圾驚

課咗可以連專我買咗
同埋支炮個樣幾得意

我係無留意
同埋我上個月真係課左太多

又迫人井山歌舞

唔係活動築城？

聽你講呢句好多次

垃圾驚>追新女>老婆好正多謝營運

應該特築仲有另一隻

唔知
一陣入驚就知

6星山城歌舞
5020円可以直接買

真係金銀藏

25仔爆死兩次
完

唔洗用老千珠 不錯

有祝福箱賣

築第5x次先出

又唔係用石抽是但啦

又唔中

中新六星

歐洲人

不過好奇佢點解唔直接出7星山歌舞

突然變歐洲人
兩個pool25仔
各自有67

36無新

我都係 日文名果D真係睇唔掂
好似多數鬼佬城

玩成點？ 見你識換彥根應該有心玩爬過文
我有D多7星起手AC可以俾你
(但要俾我先試試開唔開得返)

正呀屌 原來3月就4周

唔知會唔會又送100抽呢

我覺得會
上年好似係130抽

你同佢一樣

爭扎緊買唔買

話咁快就入坑差唔多1年
課左差唔多十幾廿萬羊

多謝課長令我有驚玩

少過你

我應該都有幾萬羊

容乜易，1pack都1萬羊
1年4一5pack都好平常

江戶城冇合作個把魔劍既話用邊把刀會好d

櫻花(改）？

其實係
佢依家搞到人一個月一單

一年十萬真係無難度

呢排0課
等周年張自選卷換埋海豹杖其實無咩特別想追
重未計應該會送果d 抽，真係無咩需要課住

thanks巴打 我而家係用緊長卷

櫻花改個範圍好似已經追到長卷

我一向都無慾無求

50石換左2隻5星返黎

佢把專武就出 等下

啱啊
片假名多數由外語轉過黎

我有學過少少日文
但佢果抽野我真係記唔到

慘

唔知會唔會頂返把魔劍

#

無7

有新6星山城歌舞已經贏左啦

築番嚟

成班歐王.....

原來新歌舞係招技對象範圍內擊殺氣
放落隻大範圍既咪好正

佢呢招即係 柳之御所果招既加強版 ...
打武神好撚好用

歐洲人就係既，上年130抽之中我只中過1隻7星

所以恭喜巴打今次抽到好野

有人築到未??

原來上次送過
咁無野了

許昌改一之後
回復+70到底係一個咩概念??
(我無研究、真係唔知...)
範圍內敵傷害 -20%
表面好似幫到佢變到更坦得
但因為盾城本身範圍細
如果係對住毛利果D 遠攻BOSS
係照硬食100%傷害 (我認為係)

計略改到可以5氣常駐

5星山城盾
無自帶加防
改一之後既加攻係為左配合傷敵回血% 而存在
可惜盾城本身唔高攻
感覺都唔會靠呢樣可以回到幾多血

正正經經搵隻硬既
再後面配歌舞 + 鈴城
好似仲實際

個樣幾QQ
不過可惜我無

改一計略不變，只係影響特技
對上既有安土城
對下既有大和郡山
平級既有丸岡

岡崎城 我唔覺得係一個特別出色既平山法城

NO.353 許昌城
特技是自身耐久&攻擊+25%、恢復+40
改築後為自身耐久&攻擊+30%、恢復+70、範圍內敵造成傷害降低20%
計略為對象城娘攻擊無視敵防禦50%、將造成傷害的100%吸收於恢復耐久(近戰城限定 持續30 CD35 耗氣7)。
改築後計略強化，持續時間上升至40、移除近戰城限定、耗氣減少至5
馬爾堡和卡菲利城的合體版，改築後的降傷效果和萬聖卡菲利同樣，大幅彌補原先較一般盾城不耐打的問題。這個計略說實在有點噁心，無視50%防禦效果量很高之外，吸血的效果居然是100%，只要攻擊力有一定程度，效果中該座城只要持續攻擊就幾乎是無敵狀態。改築後把先前計略最大限制給拔了，現在丟給遠城也能適用，而且持續時間直接提升到無縫等級，有冷卻降低還能提供給2座城用，對上高防禦的敵人時，許昌可以讓隊伍有最直接應對的能力，能一定程度放寬編成需求。改築優先度高 評價SS

復刻活動又打晒

又要養生啦..

有睇開動畫學n5n4會易好多
之前讀密集班大半年已經去到n2

臭歐

自選6星呢隻走唔甩

竹Pack自選抵玩
定依家5020 買埋石抵玩呢??

正常應該竹會抵玩d
我都係等4周年送個張揀

有d一個禮拜一兩堂夜班個d應該啱你

每秒回多70血
計略變左可以比遠攻用
打毛利唔會用佢（平）
4星個隻藍毛盾就夠
打毛利或者藤堂高虎都係用token戰術
前者第一階可以擋，第二階可以邊打邊撤城娘
後者盡量爆發打，盾無用

以前就打晒
不過綠毛山弓以前無築到

睇你想要石定裝

中左新6星歌舞

抽埋50石都唔中
唯有買返黎

早買早享受
要黎打山地武神必出

有冇人一入神社抽蛋就會閃退
上week 抽蛋冇事
我ios

認真建議
綁左DMM先
之後成隻game del左佢重裝

好快就會死晒成個app

delete 左cache 重新download 過冇事

治標唔治本
我經驗係好快又會出事

不過你綁左DMM就立於不敗之地

本身綁左
再有事del app

咁多場都唔出櫻花武

我今日出左第一枝櫻花炮

有機會唔夠位比手機清左緩存

兩場出弓盾

新巴打已經唔見左

比多50石無新歌舞

不過抵返晒

唔好再話棄game啦

垃圾驚

你望下我，幾非

你好似成日都追普池

又比人呃咗25石
屌以隻歌舞係7星

不如交換啦

最終兵器海豹
恭喜晒

想問各位ching新果隻歌舞如何

千萬唔好食，6星或以上山城打氣就只有佢，而且係範圍敵破氣，比普通自然打氣更好用，我都想抽到

又係得我無

唔中咪抽多野

本身有

立花山

thx。肉巴。你課金抽未

奇蹟同魔法都係唔存在

上一期課左15000羊，唔課住啦
啲石留黎做25仔慢慢搣

hi。曉巴。好耐冇見，你抽未?

抽完

如何?

上面有圖

原來就係你

新果套外傳動畫好唔好睇？

廢撚到...

好睇，世界第一
未睇，放假先睇

你未睇都知好睇

想抽六星歌舞出左平城京

you are not alone

評價都唔錯

有時寧願出非山城歌舞都唔出佢...

真手足

除非係打全山城戰功
否則正常都唔會出山歌舞

到底佢幾時先肯正正經經出隻7星山歌舞？

終於築到隻新城

係，好好睇

我仲未睇晒原版
當年睇左一集就無睇
成日想補返

槍同銃刷極都唔出櫻花

呻完就出左槍

投劍有4款櫻花,點刷

隨緣啦

有無手足有玩一隻叫 ‎偽りのアリス 既GAME?

神作

好似有兩款
仲差櫻花槍

7星應該會係海外
日本剩返d山城都唔太出名

櫻花槍就冇乜必要刷

得3把槍係有用
龍宮，岩櫃，5星彥根

啱啊
黎緊重有平安京個把

結果係廢既

呃人咁多體玩投票結果出把廢野
咁都幾識玩

出彥根槍咪好

我覺得江戶劍超越唔到破滅魔劍

冇可能超越到啦

立花山當係鈴咁用就fit哂

比個範圍+30 範圍內敵人給予傷害-10%我就夠

請問日版現在還有自選7星嗎? 想入坑

巴打你個名....... 唔多老黎喎

不要再說了 玩公連 連續保底4次.....
btw 個自選7星有冇限期?

我唔敢亂答你，怕老點左你
其實你可以試玩下先
呢隻game算佛心7星唔算難有
如果唔啱玩你成手7星都無用

7星卷好似無期限
拎左就係信箱 只要信箱唔爆就應該唔會搞到無左既
信箱上限好似300? 爆左就會由最舊開始DEL

三週年個張應該仲有

正月小田原改完都幾勁
配埋正月姬路

無呀

無正月姬路呀

兩隻都無呀

剛剛淘寶買左個初始號 係dmm版 想問下轉唔轉得返去an版?

跟dmm acc
an/ios連dmm會有人做
但調返轉應該唔得

更正，DMM連AN都得

an機就直接用an機玩dmm版啦

想問下係dmm度課金複唔複雜?

唔複雜
不過等其他玩DMM版既巴打答會好d

我以前用JCB課過
唔知其他卡得唔得

same...

應該visa 都得

得

咁所以直接玩dmm版啦

DMM版是最好的
不過唔方便刷首抽
但你買acc就唔怕啦
呢度好歡迎晒box

晒果時講聲先
我潛水

超人巴一定最唔介意啦

請問自選7星應該要邊隻好?

不如你貼左你有咩先

得我一個最介意
因為我乜都無

幅圖唔係就係佢有既城咩

頂...
我見到咁多7星
仲以為係自選個畫面黎

回正題
想全面就由鈴城/法城入手

鈴城：指月伏見
法城：安土

想加火力就弩城 倫敦塔

咁變態既，呢個ac幾錢？

我會揀江戶

3周年自選唔包？
所以我先唔提佢

揀金龜 集齊3隻7星砲
認真我都會揀倫敦

呢個level 點抽咁多

靠送石同以前啲免費10抽應該都可以既

幾正

唔包
課金PACK先有得揀

揀倫敦+1

又係槍城

可能杖呢

可能係許昌d fd

咁快就出
新婆預定

呢個係唔係我地之前生放送睇中左果個？

係啊
二条城別名 二条亭

已經拎返左ac

恭喜
快d 綁定番

恭喜恭喜

希望25仔中

可能係5steps
唔中就老千

唔知佢情人節會出乜
唔敢亂黎

又黎問下武器問題
想問倫敦塔應該用邊把弩會好d

純dps就龍連
不過弩好多玩法
擊退 多打 減氣 緩速 好多都好用

呢張先啱

呢d真係大佬先識答

我用龍髭多,貪佢範圍大

暫時都係日本冇杖外國冇術

日暮城：Am I a joke to you?

sor lo原來已經有
抽唔中唔撚知呀

不過我本身個認知同你都一樣

唔該哂巴打解答
龍連係咪唔洗升星?

得490粒老千珠...
點算...

升左會勁d

得4星喳

畫風轉左咁多...
成個樣唔同晒

以為係呢把

保險要有600先敢用

我真係認唔到

萬聖節活動個把
萬里印象武

畫得仔細左
頭髮唔係一PAT過

我主要升紫禁城同正月姬路 有冇邊隻我都要升下 [/u]

初頭有你頭4隻都夠晒用

秋田城

我都以為係講緊龍髭 萬聖個把我好似冇

荻城新手冇盾用個陣有奇效 平遙古窮人版紫禁可以考慮升 雖然你已經有歐洲人版平遙古
之後臼杵同秋田同4隻7星（五月50可以考慮換低耗氣少少 睇唔到你仲有咩）

見到娛樂家巴打仲玩緊
有d感動
仲以為你已經棄左

郡上八幡我覺得都可以升下招技ok 好用

理論上都必升 睇片山城戰功窮人配置幾乎都必出但我自已冇用過唔評論

推薦下載：怕痛的我，把防禦力點滿就對了~Line Wars~【防振り～らいんうぉーず！～】，下載鏈接： ，分享自『QooApp』。
你無聊不如試下呢隻 1月新番我睇過小說文筆都幾撚一般

簡單，暴力

動畫有睇
我有朋友睇過原作
佢都話動畫做得好過原作

隻Game我今日試左了
開頭玩都覺得ok
不過一諗到佢呢d 係呃一波錢
一年內就會收皮既Game
我就無心機真係玩落去

我叫緊朋友都一齊玩

好呀

我個Box重有衣D
最後我咁樣組隊

我諗唔好用久能山
正正經經練一隻歌舞應該會可靠一D
始終袚串個定位都係幾尷尬

我覺得係轉左第二個畫師
似係畫一乘谷 姬路個個

初期夠玩有突，平衡咁升唔好谷死1隻。
到中期先要奶都得，你個陣夠做架啦。
有啲5星奶都用得過既，當然等4週年課金換聖米最好

一乘谷，姬路畫師咪係畫彥根個畫師

原來都係佢
睇埋佢個twitter畫d野應該都走唔甩

唔肯定有無轉到畫師
係有啲似既

發現左個幾有趣既app

啱啱睇到

松本竟然係第一名？！
呢個係我唯一入過既城
其實原本係熊本，不過震爛左無得入只可以遠觀

天鵝與松本 2019

靚

過到初期就要升4屬隊

睇下自己想點玩，我係過晒主線到挑戰武神先開始儲屬性

每隻「主流武器」(即係袚串、投劍以外)都集中升一隻先
評價SS+ 果D優先升
早期目標係砌一隊可以應付大部份情況既絕對主力隊
可能係3-4隻遠程輸出 (銃/弩/炮)
1隻弓要黎對空
同埋升1-2隻輔助形 (彦根)
1-2隻近戰要黎守關鍵位(例如係蔵)
1隻歌舞

之後下面3個睇情況出場
1隻盾要黎守線
1隻法城要黎拖慢敵人
1隻鈴城要黎Debuff敵人

齊晒上面之後
就基本最初步既組隊完成
之後就開始升地形隊
同埋重點升D 有特殊用途既城娘

hea玩中
我未棄嫁

呢度個個都係HEA玩

要認真玩就手動打投票關刷1萬票

最認真得武神關
其他第一次過左就委任到完

上次復刻我差隻肥都冇再打 應該打得贏但第一次打完已經好攰

改名未

例行公事

呢個前排先結完婚

我好似仲未改到名

悠巴有無睇今季果套 神推武道館??

如果有睇個下IDOL
應該會幾有共嗚

我老婆 都唔前同我結左婚差唔多成年

冇 睇完簡介心諗主角係男人應該比人拉鳩左

同埋我個人黎講好少睇新番 多數漫畫同小說

呢到都有idol飯

我推欅坂

我只推2.5次元
不過睇怕都係過去式了

早D瞓啦今晚

可能我慣咗睇野唔係好開聲
到而家都唔會追聲優

3次元idol 係勁既
有年C3 算係現地見識過SKE同乃木坂
不過真係興趣不大
反而2.5次元果d當年真係好鍾意

冇睇過欅坂 自從ske愈做愈差之後我都冇睇idol了

ske而家轉咗老細好似好咗

收唔收留輕小 我有一大堆舊野
但又唔想就咁掉 已經冇哂位

不了 公屋撚冇位

so9sad

重有三個坑追緊 都唔知放邊

我周圍放，床放滿左
廳正中間電腦枱周圍放左幾箱

你用咩箱入?

紙箱

唔係
愈危險既地方愈安全

哩度有冇人玩緊台版

有極少數巴打係兩邊玩
不過主要都係玩日服

好似有2，300本

你阿媽一早洞悉一切

me

我好想要成個頂到天花板咁高
然後可以拉當趟門用個d

有無圖睇下？

呢d 直接當趟門用

哇
好大工程

要自己搬出黎住先做到啦

要好有錢先住到咁大地方

安全

推一推po

我放高達模型盒入面

課金之力

隻平城京值唔值得換

Game入面只有兩隻7星鈴，其中一隻係佢，技能好用... 又大波波，你值得擁有

得4百幾老千豬。。 係咪今日last day

取捨啦，事實上無話無左邊隻玩唔到，日本仔全5星過超難武神都得。你玩落會隻隻都想換，如果邊隻特別有感覺一定要有既先再考慮啦。應該聽日更新左都仲有得換既，過往都係pool 1變pool 2

我得呢d城娘 睇黎都要換
本身想等loop返到等安土

安土你等4周年送7星自選果時先換啦
都係等多兩個月左右

上年買左聚樂第bb

4周年應該都會免費 （正路的話）

情人節會有特別版安土，可以等多個月先，你有既城已經夠爆主線，唔洗急。
Btw 第二行個隻鈴係咩黎架？我無乜印象既

烏城
課金限定

咁即係全game有3隻7星鈴先啱，課金限定唔怪得見光度咁少

我果陣都係見到個po人人都買 跟埋一份

但我無乜點用過佢

次次都係靠指月伏見救全家

直到換指月返黎之前得佢一隻鈴城撐場

迫個宅女出黎打仗 冇人性

中二病

平城京我覺得好普通, 指月勁好撚多

大佬幾時更新推薦圖？

平山同平全都要無衝突
不過釘宮扣控場技係其他鈴比唔上
平城京減傷勁啲，各有玩法

唔係好多新野姐, 限定我又唔加落幅圖
我今晚執一執啦

小小意見
7星城越加越多
張圖好難準確咁用位置表達到個差距
可能要諗下其他表達方式

多謝超人巴先

你課長齊7星

發神經
課得少過你，7星少過你
唔信你貼圖鑑睇下

貼出黎畀你笑
不了

你驚太多7星比人打

次次都爆死
咁都要被人打就真係無天理

是晒box 大賽既味道

我好耐無中過7星
呢期又無咩課金
真係無野好晒

但唔介意睇大家表演

唔好再改啦，我老人家搞唔清楚邊個打邊個啦

第42話卡關，比隻信長中出晒全部囡囡

42話開始先係真正既主線，要考慮配搭同巨滿次序，甚至考慮埋屬性。到你過到個下就會覺得自己真係識玩呢隻game，好有滿足感。

呢個時候我建議你再睇一次首頁既內容，配隊應該點配，邊啲城娘係大家都推薦既，氣夠唔夠用等等。最好玩係呢個階段，加油

新女? 今日出?

其實有冇城出過多過1次限定版?

嘩 比想像中多城
定係果D遺址都計?

應該係

唔知

有 計埋落去

上個禮拜講起個app本身,
DMM版係咁
不過del完 update完又會變返細

育成祭

終於唔係補底

點知都係無7

又係多彩無7

又保底
究竟仲要保底幾耐

又課左新pack
23抽得2隻6
無新城

黑田之前打左
又係抽完棄game一星期

me too 真養生

我廢J仲未過到超難

加油
抽新城打撚柒佢
發覺魔紀個邊用晒啲運

過幾日公司annual食飯個陣先打

一彩犬山...

從來都唔去anal dinner
獎又無份抽，野又唔係特別好食

次次都去 利申第一次去就中左5舊水現金卷

去就有幾舊水現金卷
真係抽獎就淨係中過一次現金卷咁大把

愈睇愈似冬野畫既
特別係啲肉體既上色

心諗：嘩今次得米啦
畫面一轉，兩彩！YES!

結果：兩隻舊6星，仲有一隻對上一次先出過

差d比你引到用千狐珠

有啲想換……

情人節就到啦曉巴，忍住呀

我都係咁諗...情人節緊要d

情人節安土
全都要

情人節安土邪神咁款 不了

好正喎
係鮮色左啲

上年覺得好柒 e+睇完又好似幾正

你咁多老千珠驚乜
換哂都得啦

冬野大神

唔夠用
仲等緊圓焰
好在唔記得換正月大阪

二条普攻有雷特效

600姐 其它用得

令人懷念嘅42關
每個新手都會俾信長打到叫救命

又中
二条評價好似幾高
有貫通傷害追擊
補償到槍城低攻既缺點

DMM版 當眾表演大破

有冇話通常幾多lv先過到

佢手好長

暫時睇麻麻地 槍本身低攻
就算3條電無視防都唔會好痛
不過範圍特大用黎清雜魚都ok
要睇改一改成點

我建議全隊唔低過75，咁會易少少

槍本身就係貫通，7星平城槍仲有另外兩隻，變左呢隻吸引度大減

玩千年叫慣左
千年個邊有物魔防
無視雙防既攻擊叫開貫通攻擊
城娘呢邊得物防，物理城娘破防我都叫貫通攻擊

42既信長係鐵炮版
放城既次序無錯既話唔難過
44個關係劍版，呢隻先難打
睇返44關有追加報酬

呢個都係由新手轉入中/老手既過程，敵人遠攻會先攻擊最後放置既城娘或token呢個特性，新手係唔知/無需要計算

破滅魔劍範圍仲痴線過鐵炮
信長埋身剩係劈得一下就死左
以前卡最耐係呢關同軍神個關

用江戶加魔劍無乜參考價值喎，新手點跟呀

單純想返去打柒班仆街
其實直接委任都拎到隻吊頸特
參考既話上返YOUTUBE好啲
呢關我之前係打完48H先返轉頭打

係，本身性能其實唔算差
但一諗到會爭飯食就...

二條槍城有少見自己30%攻 有改正常都起碼35% 其他槍城基本上都冇自帶加攻基本上要配聚樂第加25% 咁計番二條其實都唔會過低攻

問題係佢同平安京撞地形

平地形槍我首選會出平安京

出哂3隻平城槍都問題不大啦

中到咪出晒
都中唔到

換

我570諗緊換唔換 本子武唔知等到何年何月

非限唔換
等7星自選先算

唔課 斬手指戒課金

我都唔係好想課

一言驚醒
差少少比細佬控制左大腦
好危險
收到風小圓合作就快復刻

呢隻興趣不大
唔換

睇返自己12月課御城真係課到傻左
今個月真係要忍下手先

終於有啦
恭喜焰巴

9up

幾時魔劍復刻

個個都等緊，不過相信唔會再有

我婆

想要

好似係玩咁耐第一次抱住追既心態追到
共30抽

抵啦 咁就慳返300珠

突左1次 +20攻設施 除左自身冇任何加攻buff白值

計略打最上面三隻扣既血量

扣潛艇兜既血量

感謝實測

本身諗住抽埋d石就放埋唔玩住

上一格話搞唔掂，下一格就30抽

抽中左新7星槍, 但我本身有隻彦根城,係唔係落哂兩隻OK?
如果係我抽起隻久能山城.

換走盾/鎚
久能山繼續練上去
到你有第二張三名城卷揀大坂先換走佢

生放送唔係有講千年合作會復刻咩？

.gun

少過你啲啲

酸死

其實只係直接將攻擊乘3
2700傷左右
個幾隻血高，打落去效果唔明顯
不是如果食到buff，清武神雜魚rush個時都幾正

直接換5隻哂冷

恭喜
你有排冇得話自己非

第一日識佢咩？ 次次說不了 轉頭就衝

換一隻都可以突滿

係×3.3=2996
配溫莎計最直接暴力 兩倍攻再+100再×3.3

不過純平隊就少左好多+攻sup

原來個0.3都計

本身都係1.1倍傷

改一起碼變1.3先對得住7星

佢個武器傷0.3無視防真係睇唔明

D石係之前剩低既
我無再課呀

真係唔知

真係非左好耐啦

睇返原來唔係
破滅魔劍絕版嚕

想問下如果係咁彈game 要重裝隻game, 應該係邊到入翻個ID 唔識日文

125埋彥根
鐵腳場場都出咁濟
決定第一隻近攻125就係佢

你之前綁左DMM未？

有左平安京之後，我真係少左用佢

綁左

珍

如果要125近戰，我或者會揀成都，因為熊貓太好用

你係dmm果邊login開game
整返個code出黎
畀電話果邊用返

我返緊工cap唔到圖教你
睇下有無巴打得閒幫我補充

Thanks 我試一試先
dmm login開game係咪者係要用日本VPN開個個

但係用平安京點解決-CD? 聖米歇爾?

DMM APP 唔洗 VPN
DMM WEB要

由佢
唔減CD

減cd太好用
我而家9成出哂彥根+平安京

想問DMM app係咪依個
定你既意思係模擬器

iOS無的
你要用An機或An模擬器先有

ios 一定要係dmm web login左 拎code 打番落game apps 到引繼

無限地形戰功一齊出咪得

除非好撚難打唔係我都只會用同地形隊入場 1-5隊就係4地形加委任隊
加上我e+就算打90難 倫敦個類我都懶得用技減唔減cd都冇乜所謂

我長落金龜
有彥根就可以永續招技

扮工無野做一次搞掂哂3個戰功
推高左lv同上次差好遠

岩岩一登
發覺上次已經解哂
又養生

巴打搞到未？

啱啱翻工時間搞掂左 唔該哂巴打

咁就好
可以繼續玩

女高中生的虛度日常 真人版 PV

又慘被真人化
淨睇圖バカ同魔女都似似地原作
老師差咁遠 病妹發左福

睇TMA好過

有無大佬教我打真武神全戰功？

我靠抄片改少少過左
平山真係輕鬆

巴打們慢慢係四驅車post相認

有冇指月伏見 有應該無腦過

已經係天華post認過一次

有
但搞唔掂大炸彈

我都有d想玩

隻game好簡單，樣樣野都盡量貼近現實，主要就係改車同落場。唔會有咩主角技能個類野，如果細個有自己改下車，對呢隻game 係好有感覺

我細個砌過一部咁多

玩得呢隻game
我諗大家部份喜好都會近似

無落指月
主要靠金龜同布拉格清場

禁得快可以冇大破
不過個陣小鄧招野唔中黑田嬲嬲地 由9佢

等我抄大佬先
不過我無成都無你果隻歌舞

水府冇問題 升高d就ok
成都個位都係要黎頂
另外兩隻平山拳都冇的話就用槌 再冇就用刀
小心用氣就得

水府我得80

夠做啦 自帶兩倍速計
收工trytry

我KEEP住用布拉格燒隻武神
到第5波一開始未有怪就燒到佢變身快手殺佢先

4星版浜松

對象限原4星或以下？

似係,未試

你e+用咩隊呀 不過打武神係辛撚苦既 前面太消磨心志 d炸彈兵miss左一次就收皮
不過今關有高lv成都同指月伏見會輕鬆好多 但可惜你冇成都

用過幾種唔同打法都唔得

唔打住了
臨過年
又好似被人惹病左

我無成都過到
不過我無理大破 反正無戰功

超難全戰功
睇下有無參考價值

有無擺位？

濱松3
金龜36
彥根22
聖鄧13
肥妹21
丸崗19
廷崗31
Toredo 44

炸彈多數靠token
肉盾都係token

放假再研研
Thx

垃圾驚，40抽07

做乜無啦啦又抽？

手痕

斬左佢啦

會生返出黎

又衝

爆左

無撤退到
三戰功1take過
同上打難到

你唔係中左7星啦咩？又追

中左就唔使追

又唔記得收
安土，雙姬路中大炸彈可以殘血

大佬又借D意曬卡....

我7星肯定少過你

你大半隊125啦.......

不如推爆埋佢開新Post啦

唔通我真係要換隻肥妹黎打...?

呢幾隻125用羅莎突
彥根用左兩張三名城卷
金龜125之後先抽到重覆

金亀我125之後重覆左兩隻

用晒去做肥了

好似有片唔用歌舞過

之前用水府
今次有上上上位互換輕鬆好多

加上有雙姬路buff

唔用歌舞既片應該仲難跟

好麻煩既位

1) 炸彈兵
2) 煙斗怪咁範圍

2) 減完範圍果下出 1)
屌佢老母真係最麻煩

之後我又唔夠力打第二段武神
完全唔知自己玩緊乜撚野

三日月兜我係用盾擋
放角位個到吸煙彈
左中成日唔記得放token頂大炸彈
如果唔係唔使收歌舞
安土個位又唔記得收
頂完大炸彈比鞭兜執雞

睇下星期日有無時間精神玩玩佢

慢慢啦
武神真係無野做先打
送啲獎勵太垃圾
次次都用10幾倍的經驗去換兩隻吊頸特

我專登升左隻6星鎚上100
之後發現好撚廢

焰巴
你開啦好嗎??
我唔想成日都係我開

未返到屋

唔緊呀
你返到去先開都未遲啦
反正都無人傾